有冇人個gaydar好準

好容易對直男好反感 但對potential嗰啲就好容易有好感

同直仔好難熟